iMessages 問題

我前一個月轉左cxl之後，部電iphone間唔中就有個類似電信商iMessages 會收費既框框彈出黎要我禁。之前用數xx都無呢個問題，而我又唔係將個iMessages 開開關關，亦都無用過。
至從換左台之後成日彈框，我覺得好煩就直接閂左iMessages，都仲係會有個框彈出黎。
有無師兄遇過類似問題？要點樣先可以令佢唔再彈框?

禁ok？

每次都禁ok
但都係Keep住間唔中彈一次

試曬google嘅方法後
可以洗機
唔得可以攞去applestore換機
利申親身問過

Oh wait睇錯
我情況同你唔一樣 無嘢

換機係新機定係翻新機 我依家部電話都係買左2個月左右

Try this one

有分別咩

一定翻新機 所以試左洗機先